我正式宣布 2和b連垃圾都不如

咁都唔入

咁雲加呢？